返校有人搞包場

不少手足因今次「返送中」抗爭而出現經濟困難，希望透過今次包場活動，除了大家可以欣賞一套「致自由」的電影外，亦可以幫助手足，舒緩他們的經濟壓力，希望大家可以慷慨解囊，多多支持！

金金在此拜謝各位香港人！

「返校」

日期：22-Dec -2019
時間：19:30
地點：UA MegaBox -House 5
票價：HK$200位（戲票實價$85位）
可容納人數 ：90人 （不設劃位）

扣減票價剩下餘額全部捐給支援手足生活的組織：學聯抗爭支援基金。

請大家先付款然後inbox你的稱呼、聯絡方式、認購了幾多張戲票、以及過數紙（或Cap過數圖）給金金作實，戲票將於當日在放影前半小時在戲院門口派發。

歡迎大家捐助多些，令更多手足受惠，或捐助後轉贈戲票給義士去觀賞。

銀行轉帳 - 滙豐銀行：614-079879-833 (LEUNG KAM SHING C R)
轉數快 - 9152 1807

下面是介紹「學聯抗爭支援基金」運作以及他們的眾籌Post:

#返校 #自由 #政治打壓 #白色恐怖 #香港人 #學聯抗爭支援基金

咁都有得抽

支持

間野醒喎
原來人人85蚊睇
之後115蚊可以捐俾其他基金

而家一炮過攬住黎食

唔明點解MegaBox間有得播

22號要食冬至飯不了

好喎，我呢挺毒撚有節目了

白影叫到 推